今日又送左一批 IVE 仔入科大工程

又一班年輕人要比科大堆功課考試壓力折磨

屌你老母留名

快過巨巴入

Okay

溫書啊，唔得閒mon lihk

鏗哥ho ball

3.0 or above 咁好嘅

this is IVE

IN IVE CE WE TRUST!

IVR league (青大)